呢排成日都都話慘過沙士但係唔好忘記終極問題沙士前冇倚賴自由行

呢排成日都都話慘過沙士但係唔好忘記終極問題沙士前 不是太倚賴自由行